［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了(3) - 仆街磁石的故事 （頭先開錯左係吹水台）

故事簡介：
「你有一個新配對。」
就在呀曦莫名其妙封鎖了Alice 的IG和 Facebook的那個晚上，
Alice終於下定決心玩交友軟件，
卻沒有想到一下子墮入這個深淵，
更沒想到會糊裡糊塗地愛上了這個素未謀面的他。。。
---------------
上回提要：

自從遇見呀曦之後，Alice發現他和以前的男友大相逕庭，令她重拾戀愛的感覺。當她以為可以投放真心時，卻發現呀曦好像只是想騙她上床，已經泥足深陷的她還是決定走入虎穴。。。

----------------
多得大家支持，
黎到第三個post了，
又開新post同大家say個hi先，
今日應該真係up到3-4更喇！
新手上路既我，
見到大家咁支持，
真係萬分感動！
希望大家可以比個正評支持下我啦！
你地既正評同埋手動推絕對係我，
繼續寫文既動力黎架！
我希望可以令第一個post破300啦
同埋呢個post都要破100

------------
傳送門：

是咁的，我又比人呃蝦條了

［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了。。。（2）

我係呀含啊
開錯係吹水台
用fd AC頂住第三個post先
p牌一日開得一個炸

好我出黎了

Hi

追到3留定名先
啊含加油

hiiii

有文未

多謝你啊

差不多
btw
呼籲大家正評同幫手推上熱門先

尋日又話四更

已正評

sorry
琴日失信了
多謝葡絲正評
但唔知點解佢仲係顯示無正無負

手動正

多謝底褲巴

含絲你終於翻黎啦
我又就黎等到食lunch la

係啊 我岩岩醒

小含含仲等緊呢個post可以有正評
我想3個post都上熱門啊嗚嗚

頭一個鐘冇得睇
好似係

小心CC台啲人屌你

係架

點解既

唔知呢

講黎聽下
我新手真係no idea架

oh i mean上講故台熱門啊

（三十三）已讀不回

我很討厭別人已讀不回我，
奈何這個世界太多人，
不喜歡面對問題，
一感到無趣，
一感到尷尬，
一感到不喜歡了，
就愛逃避，
就愛已讀不回。
已讀不回我的訊息，
已讀不回我的付出，
已讀不回我的心意，
已讀不回我的灰心。

我從來不會已讀不回別人，
因為我覺得這樣很沒有禮貌。
讓別人在另一邊等，
等到熱度變冷，
等到心都酸了，
那不是勇敢的人會做的事情。
愛就是愛，不愛就是不愛。
我總是直接乾脆地對呀曦表達我的愛，
但他卻總是閃躲著，總是已讀不回我。

可是，每當我心酸了、累了，
他又好像轉性一樣，
重新點開那已讀的訊息，
重新再延續那早該終結的關係。
-----------

「頭先得一個人打比你之嘛。叫做棉棉果個。」
我質問他。
他咬著下唇，一臉困惑。
我們保持沈默大概兩分鐘。
「哦！嗰個我個friend黎架，住我對面既，成日12點幾就會叫我落去吹下水。無野架，識左好耐架啦。」
他說得理直氣壯，
摸摸我的頭回答著。
那麼，他早幾天一到午夜就消失，
就是因為這個女生？
可是天氣那麼寒冷，
他家樓下風那麼大，
還是特意每晚去公園聊天？

「咁你個friend係男係女呀？」
我假裝鬆了一口氣，
其實心裡還是懷疑。
「當然係女啦，唔通係男仔咩！」
他想都沒想就答我。
是女生？真的是女生朋友而已？
「真既？」我半帶質疑地問他。
「真架傻豬。」他再給我一個吻。
「咁好啦。」我無奈地說。
還是姑且相信他吧，
反正現在的狀況是死無對證。

說罷，他突然把坐在他大腿上的我，
一下推到床上去，
床褥的彈性讓我整副胴體上下起伏，
亦將我的球衣一下推上去，
隱約露出平坦的小腹。
呀曦的眼神再次由溫柔無辜，
變成充滿慾望。
他眼底裡藏著的獸性，
再一次要爆發出來了。

他沒有說話，
只是一下子把擱在我腰間的球衣，
扯上去到鎖骨位置。
白如凝玉的身材瞬間暴露在他面前。
他右手反覆捏揉著我滑溜的雙乳，
深藏不露的獸性終於浮現在他臉上。

他脫下上衣，
露出結實的胸肌和腹肌，
黝黑的皮膚在昏黃的燈光下，
被照得閃閃發亮，
那一刻的他比平常更迷人。
他拉起我的右手，
擱在他胸口左邊。
我感受著他的心跳，
砰砰、砰砰、砰砰，
跳得很快很快，
比我的心跳還要快。

「你心跳得好快啊。。。」
我撫摸著他的胸肌，
努力按壓著自己也因為慾望，
而變得沙啞的嗓音。
「係呀，因為你太正喇。」
說完，他一手把鎖骨上的球衣拉得更上，
然後整個人壓在我身上。

我們赤裸地抱在一起，
任由彼此的唇瓣被摩擦得滾燙。
我們每一個毛孔都在接觸，
每一滴汗水都在相擁。
片刻之後，我感覺到有東西在頂著我小腹。
他停止了親吻，緩緩抬起了頭，
所有慾望和衝動，
在此刻表露無遺。
他用低沉的嗓音，
逐個字吐出，組成這句露骨的話。
- 「我宜家就要食左你。」

終於出新文了
讓大家久等了
希望大家可以比個正評支持一下啦
應該黎緊幾章都會重甜
po錯左係吹水台真係唔好意思
所以只好用朋友ac開多個係呢度

你登出就睇到 好似係

係囉點解世界上咁多人已讀不回

「我宜家就要食左你。」
濕喇濕喇

好s

morning q

咪就係囉
我唔中意

唔鐘意已讀不回
但我都做過
有時真係唔知可以點覆

我好少已讀不回
點都覆個emoji

可能我講嘢太無聊

咁佢都可以覆下既姐

開到3手動正評

多謝絲打

白巴呢？

係囉 要召喚白巴

不過只吹水，唔玩Gay了

有得玩
係開錯嗰度玩

個天整定你地可以繼續個故仔

係緣份啊

我寫寫下訓著左
無曬d時間了

We are gray 可以繼續啦

係咪好攰
唔好爆肝，要瞓就瞓

係啊
十萬個攰
訓完好好多了

Noooo

呢句嘢好正

做咩突然下定決心要斬纜？

Why

唔啦完啦

點解咁突然既

不得之了啦今次真係奶閪啦

哈哈哈哈哈
笑死我
入戲肉

參唔多啦

點解每次都要半夜先出

油巴船已沉

因為我懶j

好中意

黑黑唔好辜負人啊

等文中

中出

推

啱唔啱聽 我好鍾意

女主理想既愛情
就係好似我畫呢幅畫咁
可惜佢淨係遇到狗公
好 叫完春
寫第二更先

估唔到ching文筆又不特只畫畫都好靚

文筆好

又識寫文 又識樂器 又識畫畫

黑黑
唔好中出即飛 你要負責任呀

唔玩啦我，拜拜你條尾

底褲巴都呃蝦條！？

佢冇蝦.....

差唔多啦

唔同，咁句野就唔成立
所以我冇呃蝦條，我只係...

唔好講啦

打咗你一身

多謝你

因為宜家係屋企無咩野做
先可以畫翻姐

黑黑唔好做衰男人啊

完全係女神type

冇呀，其實我一向都係咁

We are gray

冇啦
We don’t talk anymore

哈哈哈 擔當唔起

Be fd ok?

睇住你地好Sweet
最後分手

u seem like fun

好靚呀

人有悲歡離合 月有陰晴圓缺⋯⋯
今晚個天好清，但都見唔到月亮....

So,Hi nice to meet you, my name is
Black Underwear you can call me BU

每日一故好痛苦

陣間多一更

對唔住大家
最近太多其他野搞緊

are you the son of hkbu?

多謝固絲

唔係催你啦 想快啲睇到踢走條賤男嘅一日

我都想

如果出密啲 就更好

Yessss!! How did u know that?

輕輕一推

Because I'm batman

I'm Yours

No Get the fuck out of here

why why tell me why

（三十四）零分
很久之前，
我記得有兩性專家說過，
在一段關係入面，
男方實行的是扣分制，
投入度是由滿分，
慢慢下降到零分。
而女性則是加分制，
由零，慢慢加到一百，
最後男的已經不愛了，
女的卻愛到不能自拔。

愛情一旦觸碰到性愛，
再好的關係也會變質。
當女人給予對方自己最神秘的東西，
連最後一條防線也雙手奉上，
對男方的愛會變得牢不可破。
然而，
男生卻會因為新鮮感減退，
慢慢對女方生厭，
慢慢變得不愛，
慢慢找不回當初熱戀的衝勁。
--------------
「我宜家就要食左你。」
呀曦的獸性表露無遺，
將自己內心深處的慾望表達出來。

「下。。。」
我本想尷尬地扭過頭，
不想跟他對視，
卻被他洶湧的親吻壓制住。
在我們快要喘不過氣時，
他輕咬了我的下唇，
然後托著我的背部，
溫柔地扶我坐好，
球衣也因此回歸原位。

上身半裸的他，
眼神從我的雙眼，
慢慢移師到嘴唇，
再慢慢往下走到，
只用薄薄一層衣服包著的雙峰。
他吞了吞口水，
緩緩伸出雙手，
抓著球衣的尾端，
逐步把它拉上。

我害羞地低下頭，
嘗試用手肘按著衣服，
不讓他看到我的全部。

「遞高隻手。」
但他卻用低沉性感的嗓音，
一聲令下，
我最終抵不過心魔，
還是乖乖就範。
他把我的球衣掉在地上，
再一股勁拉開，
我努力遮掩雙乳的手臂。
我姣好的身材，
此刻，盡情被收納在他眼底下。

他的表情越發狂野，
雙手肆無忌憚地搓揉著我的巨峰。
我感覺到下身一陣陣收縮，
一波波酥麻感慢慢召喚著潮湧。
他看著開始嬌喘的我，
抽起右手，開始往下探索。
「嘩。你好濕啊。」
他隔著內褲撫摸著我的花瓣，
在我耳邊細語著。

「嗯。。。」
此刻我身體的反應慜亂，
腦袋就好像休克了一樣。
除了無窮的性慾，
我無法聯想到其他的事情。
他親吻著我，一下把我壓回床上。
他的胸膛緊貼著我的胸口，
他很溫暖、很親切，
我們倆此刻彷彿融為一體。

他的右手一步步移到我內褲邊緣，
然後一下子將我的內褲拉到小腿。
當他把我最後一條防線都攻陷時，
我內心的惡魔終於徹底湧出來了。
此刻，就讓我的溫柔鄉，
成為你的避風港吧。

他也把自己的短褲脫下，
露出挺拔的分身。
我們再一次毫無保留地，
在雙方面前呈現所有。

他摸摸我的頭髮，
親吻著我的唇瓣，
慢慢再往下走，
在我脖子左邊不斷吸吮。
敏感的我忍不住低吟，
卻激發他越發用力，
他就像吸血鬼一樣，
而我，就是他的晚餐。
我看著脖子上一顆顆紅印，
心裡卻湧起一陣甜蜜。

你在我身上留下愛的印記，
也在我心上刺上永恆不變的烙印。

有文了
大家久等了

好
我會盡量出密d

固固做咩咁慘
呢幾集都重甜

u guys laugh die me

多謝

推啊

yayyyy

等到傷心

終於有文

大家都變咗做長頸鹿

禾吾挽牙

尒走la

唔好咁啦
對不起大家

吾考呀
禾仲艾你

旦禾吾艾
冇feel

Live緊
希望今晚會再有文啦
加油

希望越大失望越大

禾仲巧有feel咼
吾巧吾要禾

你要禾做咩
禾都會做架

啱呀

唔玩了

我話啲5P好難頂呀

會有架我相信

咁譚仔阿姐feel嘅

lm

文呢

多謝支持

宜家寫緊啦睇住今朝果篇頂住先啦哈哈哈

唔夠啊

多謝支持
我會努力寫多d
慰藉下大家落寞既心靈架啦

好

（三十五） 太陽

我知道自己，
在龐大的宇宙中，
只是一顆很渺小的沙塵。

但這顆微不足道的沙塵，
也有擁抱熾熱的太陽的勇氣。
這顆沙塵，渺小卻勇敢，
而太陽則是她的生命、她的養分。

沙塵雖不是獨一無二的月亮，
深知自己無論如何努力，
都不會受到觸目，
不會被太陽注意，
但仍然努力圍繞在他身邊，
因為沒有太陽，
就不會有這顆沙塵。
---------------
「其實。。。我真係好鍾意你。」
正當呀曦任意在我脖子和鎖骨，
種下一個個紅粉色的印記，
我口中不小心滑出這一句。
我控制不了自己的慾望，
更加控制不到深愛他的心。

我不知道、我不肯定，
是他不想、還是沒有留意，
他沒有回答我。
只自顧自地不停吸吮著我的上半身。

我沒有再說下去，
只好享受著，
他刺激我敏感位置的每一分每一秒。
我多想把此刻變成永恆。
如果此刻是世界末日，
那我很高興我是和他在一起。

突然，他撐起自己，
親了我小嘴一下，
再一把用雙手，
將我鬆軟的胸部擠在一起。
他把整塊面埋在我的雙峰下，
無法控制自己，
不停地吸吮著、舔舐著我的乳首。

「你真係好好屌。」
他的聲音十分沙啞，
就跟一匹野獸沒有差異。

想不到，
我對他真誠的剖白，
卻得到庸俗的回應。
說罷，
他再次伸手撫摸我的私處，
修長而粗糙的手指一下子，
走進了女人最神秘的地帶。
「你點解可以咁濕既？」
他舔了舔下唇，
用低沉的嗓音問我。
「天生。」
這些問題，
我對著以前的男朋友，
已經回答到麻木了。

男人平常有九成的時間，
都是在敷衍或者在說謊，
只有一成的時間在說真心話，
那就是把你壓在床上的時候，
而有一句，他們是從不會說謊，
就是「啊。。。我要射喇。。。」

「好啊，咁我天生，都係要用黎抽插你。」
他有點不屑我這樣囂張地回答他，
繼而露出奸險的目光。
原來他的聲音低沉得來，
還是帶著不少稚氣。

他就像一個不知天高地厚，
沒有見過太多世面的小男生。
而我，雖然年紀比他小，
卻比他受過更多折磨，
更明白男人的可惡。
當初我就是愛上他純樸的這一點，
可我沒想到，
他的單純，
之後會成了讓我情感崩塌的致命傷。

其實這句話，
對我來說比髒話更難聽，
可我還是一再容忍。

我坐起身，
將本來壓在我身上的他，
翻倒在床上。
我躺在他身上，
右耳擱在他左邊胸口。
他急促的心跳聲，
好像也在證明，
我曾存在在他心裡一樣。

你總感到落寞沮喪 你總感到失望
對於人生未來總有太多 迷惘
你總偽裝自己不痛 你總笑著逞強
對於愛情害怕觸碰 放棄掙扎

你看著我眼睛 你記著我聲音
無畏風雨 別忘記還有我站在這裡

我只想做你的太陽 你的太陽
在你的心裡呀 在你的心底呀
不管是多遠的遠方 不要害怕我在身旁

我很希望，
你能成為我的太陽，
儘管我只是你身旁，
一顆渺小的沙塵。

一路聽一路睇
更多fun更入肉
中意既話
記得正評同埋手動推喇

白白同黑黑突然有鄉音既

禾系sin 香港人

凍撚水？

又有文

今日打機係全頻到講粗口鬧對面

對面台仔話Cap 咗圖要告我

點算呀？？？
唔想坐監

懶肉

同黑黑依樣系香港人

真

係呀
嘻嘻 今日得閑d開心仔
我要衝100正評啊呢篇嗚嗚

真呀

認真問

你講咗d咩先

屌佢老母 咁囉

冇事嘅 佢點告你啊

台灣喎，唉
唔想做陳同佳

到時我會日日探你㗎
你唔會寂寞㗎

好.....

一定冇事
唔好自己嚇自己
幾時聽過有人因網上欺凌而坐監
如果係呀 連登有一半人都要坐監啦

有台灣真係告得入

陳同佳 依家都未有事
輪都輪唔到你啦

好虐心

手動推

新po留名

白巴

黑黑 唔使怕

嚇死禾

唔驚

臨瞓前一推

食住雪糕等文同撚鼠

我未知夜d寫唔寫到啊
今晚可能要早訓
聽朝要早起

好得意啊

佢叫糯米糍

好想咬佢

好似好惡呀

等緊重重重甜

等

再養肥啲先好咬口

唔好呀，再變咗做波

佢係啱啱訓醒

皮已正 尋日追到依家終於live

好想睇文呀

夜d up
我去左陪媽媽做行山撚

好得意啊
一定好好咬口

今日有

快啲砌到女主熱咕熱咕

等到花兒也謝了
好心急啊

窩巴

你地今日休戰？

哈哈哈 岩岩先行完炸

仲驚緊

一開頭表明佢應該食唔到女主不過咁先仆街 條女當你真心點知到最後原來係當人sp

（三十六） 錯的人
世人常說，
這個世界最幸福的事情，
莫過於是在對的時間遇上對的人。

然而，
我們有大部分時間，
都是在錯的時間遇上對的人，
或者在對的時間遇上錯的人，
人生就好像，一定要有一點點遺憾，
才算不枉此生。

可是，呀曦卻是我，
在錯的時間遇上的一個，
最錯的人。
上天好像總喜歡玩弄我，
每一個遇到的男生，
好像都是錯的人。

我真的很希望，
呀曦能夠成為我那個「對的人」，
可以分享我的喜怒哀樂，
可以一起做夢、一起飛翔，
然而現在，
你還是繼續飛，
不過是往我的相反方向飛著，
越飛，越遠。
--------------
我坐起來，
把本來壓在我身上的他，
一下推倒在床上。
我整個人躺在他胸膛上，
輕吻著他黝黑結實的胸肌，
然後伸出我的舌尖，
在他小巧的乳首上慢慢打圈。
他的臉頰也開始通紅。

他半張著口，
露出滿足的表情。
「你可唔可以幫我含呀？」
他看著天花板，不敢直視我問道。

我往上瞄了他一下，
慢慢把雙唇往下遊，
跪坐在床上，
像一隻貓一樣捲縮在床上，
往右手吐一口唾液，
如潤滑劑搬撫摸著他的下體。
他的眉頭開始深鎖，
手掌緊緊握著床單。

待他變得挺拔不倒後，
我再用柔軟的雙唇把牙齒包好，
一語不發，
直接低頭品嚐著他的分身。
我的頭部上下遊走，
速度由慢轉快、再由快轉慢，
他眉頭深鎖得可以夾死一隻蚊子。
平躺著的他抬起頭，
而低頭忙著的我，
也用迷濛的眼睛，
往上盯著他的雙眼。
那一刻我們好像不用說話，
也能心靈相通。
可惜只有那一刻，
那幾十分鐘。

他伸出左手，
細心地束著我的頭髮，
免得我吃到自己的髮絲。
那一刻他的眼神充滿著愛意，
好像給了我更大的動力去滿足他。
我伸出舌頭，
不斷舔舐著他的雄偉，
再在他的頂端上不斷用舌頭打圈。
他又再把頭擱回枕頭上，
開始低吟起來。
「啊。。。你點解可以。。。含得咁舒服架。。。」

我記得，
以前Bella有說過，
幫男友第一次口交時，
不可以露出自己真正的技術。
應該要裝作不熟習這些伎倆，
偶爾咬到他一下，
才能讓他覺得這個女生比較單純。
經驗不多，可以讓他調教，
才能讓他更疼愛妳。

可是，這一刻，
我顧不了那麼多，
我只想滿足他，
還有滿足我快要傾瀉的慾望。
我開始一邊滿足著他的分身，
一邊把玩著他兩顆小球，
之後再往前撫摸著他的胸肌。
他的呼吸也變得非常急促。

他的左手放開我的頭髮，
開始用力按揉著我的雙乳。
突然，他一把扯住我的胳膊，
然後再次把我推倒。
「宜家，到我幫你喇。」
說完，右邊嘴角露出一抹微笑，
一下把我緊緊壓在他身下，
用又深又長的吻，
把我的口堵住。

明知道愛情並不牢靠
但是我還是拼命往裡跳
明知道再走可能是監牢
但是我還是相信只是煎熬
朋友都勸我不要不要
不要拿自己的幸福開玩笑
但是做人已經那麼累 假惺惺的想要逃
在愛裡連真心都不能給 這才真正的可笑

愛得太真 太容易
讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪
太容易 不顧一切 滿是傷痕
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但是我還奮不顧身

這一刻，
我沉淪在和呀曦的慾海裡，
明知道下一步就不能再回頭，
明知道自己不能把真心全數奉獻，
但我還是奮不顧身、不顧一切地，
為了他，犧牲著自己的一切。

每次聽呢首歌都聽到喊
所以覺得係女主同呀曦既故事走到戲肉時
同大家分享下自己內心最柔軟果一部分。

有文喇

陰功
放心你咁好人
實會一生平安的

係啊 呢種仆街如果表明反而無咁仆街

岩
可惜現實好多呢種人
因為唔肯接受自己就係仆街
但又9痕

越黎越甜
希望大家中意

要打j了

地下水浸喇

之後再加甜

我好鐘意去台灣

哎呀咁就live咗

噢。。。。

傻豬 唔會唔比你去啦
放心

一入境俾人拉咁點

邊有人咁小事去報警㗎

佢有冇鬧你呀

冇

打字鬧呀

咩game

係呀 傳說

咁有冇入個人資料嗰啲嘢

冇呀，連咗fb

可唔可以由遊戲 睇到你fb呀

唔得掛

冇事嘅
有入個人資料就驚d

幾時有

有無你咁甜 樓豬

哇咁識講野

底褲巴唔好擔心
無事的

今日寫唔切
聽朝訓醒即寫

要攬攬

想你更加有動力出文

人哋嚇下你嘅啫
唔好驚呀

唔夠喉

重甜都睇到喊

啲感受真係寫得好到肉

樓豬是咪想揾個真心

你咁肯定佢係台狗
可能係支那狗呢

淨係Hi auntie 冇嘢嘅

佢打繁體字

（三十七）愛是不保留

中學時期的我，
曾是一名虔誠的基督徒，
當時的朋友們，
都提倡著婚後性行為。
他們認為真愛是恆久而漫長的，
而這份重要的禮物，
值得我們用心去守護。

那時候的我，
還以為自己會謹守這個終止。
然而，初戀男友阿南的出現，
把這些價值觀全部推翻，
也把我心中鎖好的籠牢一一打破。

和他分開後，
我徹底迷失了，
有時候回望過去，
還覺得現在的自己真可笑、真荒謬。
直到遇到呀曦，
他給了我很多，
以前沒有遇到過的感覺。

好像他的出現，
可以彌補我心中的缺失。
好像我心中最柔軟的一塊，
可以成為他的溫床。
然而，每一次我對愛情有丁點期望，
上天就急不及待把它摧毀。
這次，對著呀曦，
好像也不能倖免。
If true love waits,
I hope that it would be you.
------------------

「宜家，到我幫你喇。」
說完，呀曦再次把我緊緊壓在他身下，
用結實的二頭肌緊緊鎖著我，
動彈不得的我感受著他的深吻，
他親吻的技巧真的不太好，
但我卻很喜歡。
他再次變得不規矩，
溫熱的舌頭慢慢向下遊走，
停留在我乳首之上，
他一邊舔舐著，一邊向上瞄我，
我輕輕的低吟和敏感的嬌喘，
令他露出滿意的表情。

突然，他把右手食指伸進了，
我私密的地帶，
掀開了我最後一張面紗。
我努力控制著自己的聲量，
一陣陣酥麻感卻直搗我的心房，
我按奈不住，半張開嘴，
開始用沙啞的聲音呻吟出來。
他一下撐向前，
用另一隻手蓋著我的小嘴，
示意我安靜，不要騷擾到他家人，
之後再低頭刺激著我。

我咬緊自己的左手食指，
身體開始隨著他手指的韻律而起舞。
看到我越來越敏感，
他變得越來越興奮。
開始再往下遊走，
輕啄著我的私密，
然後伸出舌頭，
一下下吸吮著我盛開的花瓣。

我感覺整個身子越來越軟，
眼睛越來越迷濛。
這一刻，我好像不再屬於這個世界一樣，
我只屬於他，是他專屬的我。

在我快要因為身體的洶湧而暈過去前，
他停止了所有動作，
往前親了我額頭一下。
然後突然把我的雙腿拉開，
我下身感到一股涼意，
上身卻滾燙得像被焚燒一樣。
在模糊的視線裡，
我看到他挺起了腰身，
然後一下子，往前推進，
我雙眼一黑。。。

常聽說世界愛沒長久 那裡會有愛無盡頭
塵俗的愛只在乎曾擁有 一刻燦爛便要走
而我卻確信愛是恆久 碰到了祢已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

直到現今，
我雖不再像以前虔誠，
但我還是相信天父的存在，
而我相信一切都是自有安排。
我知道，自己犯了很多戒條。
但儘管以後要我受審判，
我猜我也不會後悔曾經，
認識了這個叫做呀曦的男生。

來個小小plot twist，
讓重甜的部分，
來一點衝擊

女主係
樓主都是

絲打

有新文

無事既放心
講句粗口就告得入
唔會既

live
等樓主更新

yayyyyy
哈哈哈 sorry呀
最近龜速出文

我近幾年才接觸鼠寶，通過不斷的互動，相處的生活點滴，有一種默契，令我非常專重生命，也珍惜相處時刻

建議用信封弄成圓形，佢哋會爬入去玩，加上少許廚紙剪成條狀，佢哋會把廚紙運送入圓紙信封及自己喜歡的屋內，底部最好用廚紙

不會的，他們一般非常親人，加上用喜歡的食物引誘或放風後會疲倦時候容易上手，佢哋接觸後放棄介心自衛咬人，你會與她的親密度越嚟越好，甚至愛不釋手成為心活一部份

又睇到想喊了

唔好喊啦

唔好驚啦

我要絲打攬攬

我攬你啦
好耐冇攬啦

咁就要寫個good ending啦They live happily for good.

唔要

我要攬攬

我要女女

我要你

我唔要喎

白巴會攬實你

唔要呀，我要女

啱啱買嘢食撞到便衣popo 我個時仲同fd屌緊狗差啲無得睇故

下 出街真心要小心講野.....

唉，點解香港變成咁

真 個時真係無留意因為練完體能

最後點？

可能係練緊嘅時候已經有人跟住你

佢無咩嘢咁拎完外賣就上番車

你可能成為目標

好快又睇完今晚仲有冇

係

啱啊 下次要留意有冇人跟蹤你

咁散咗佢好過

召喚；含絲

白巴呢？唔好唔理我

我出黎喇大家
寫左岩岩先翻到屋企沖埋涼
聽日7點要起身
今晚寫唔到文了對不起

瞓3個鐘最近要瞓多啲小心身體呀

唔緊要，辛苦你

咁夜先沖涼小心凍

下次日頭沖啦

冇文聽日Double

多謝葡絲
你都要加油啊
我有睇曬你地既comments
但最近真係忙到飛起

哈哈哈 好啦 如果可以我盡量double la

冇呀，講笑咋！

搞咩咁忙

係你唔理我先㗎
我等咗你依句好耐啦

如果可以每日2篇就正
一日一篇好唔過癮

Double sugar thx

真係諗清楚先好分手 唔好到時後悔而人哋又穩定咗咁先慘

重以為樓主唔見咗，原來借咗ac

近排有咩搞？

冇嘢搞

幾時識番個女朋友？

有你咪得囉

我開始覺得所謂重甜其實係用嚟映襯苦澀

我會㗎啦多謝你

100%成功

唔信問萄絲，佢教我

緊係得講完加唔到十個返嚟搵我

你唔係淆底呀？

比啲時間自己慢慢黎啦

小小啦

嗱，識女第一件事，就係要大

第二件呢

要細

仲有冇呀

又要大 又要細
女人真係好難捉摸

冇啦，如果你可以好好咁運用呢兩樣野，你就可以打片天下無敵手

師傅我明白啦

cls

做咩喎

好有哲理

Call me show胳肋底

（三十八）愛是永恆
還記得張學友唱過一首歌，
是我每一次聽，
心臟都好像麻痺了一樣的歌。

「有著我便有著你
千個萬個世紀 絕未離棄
愛是永恆 當所愛是你」

聽著這首歌，
曾經我也相信世界上，
存在著像鑽石般恆久的愛情。
然而，人長得越大，
越發現這些至死不渝的戀愛，
從來只存在於歌曲、電影或故事中。
現實世界的愛情比我們想得脆弱。
有時候，因為一些微不足道的原因，
便會觸發出不可收拾的畫面，
最後戀情也因此宣告死亡。

之後，每當別人提到他時，
縱然心臟仍然像被刀割一樣，
卻還會在人前，
勉強上揚著嘴角，
裝作自己過得很好，
那個他彷彿不曾出現。

直到夜闌人靜時，
才會自己躲在被窩裡，
默默哭著，
回想著他的一點一滴，
想著為何當初那麼容易就分開了，
想著為何當初不再堅持那麼一點點。
或許，如果當初繼續堅持，
那我們可以填補彼此的缺口，
那我們可以繼續安好，
那我們可以繼續走下去，
直到永遠。
----------------
呀曦他把我幼細的雙腿拉開，
親了我額頭一下，
然後瞄準我的花瓣，
挺起腰身，
一下走進的通往我靈魂的秘道。

「啊。。。細力小小。。。」
我深鎖著眉頭，露出痛苦的表情。
他沒有問過我有沒有不適，
只自顧自地享受著翻雲覆雨的感覺。
說完，他把速度慢慢減慢，
再逐步加快。

我們之間沒有多餘的配樂，
只有用我們身體奏鳴出的交響樂。
他命令我用雙手環抱他，
牢牢把我鎖在他身下。
調適著節奏的他開始一步步，
越發用力、越發急促，
他眼中沒有絲毫憐愛的目光，
只是一步步把我的最後防線，
打碎和摧毀著，
直到我不會再反抗，
直到我體無完膚。

突然，他分開了合二為一的我們，
然後平躺在床上，
再命我在他身上翩翩起舞。
我害羞地跪坐在床上，
不敢遇他對視，
然後慢慢調整好姿勢，
緊緊地把他分身包圍。

我在他身上緩緩扭動著，
他閉上眼睛，
享受著他身旁的這個女子，
這個對他死心塌地的女子，
用盡全力對他獻媚。
他把我的所有風采收納在他眼底下，
露出了特別滿足的表情。
「你令到我太舒服喇。」
這次他沒有摸摸我的頭，
只是用他粗糙的大手，
揉捏著我的雙峰。
片刻之後，我停下動作，
帶著疲累的身子，
配合著他的一舉一動。
「你唔好射入面啊。。。」

有始不有終 能受百樣痛
從沒有合約合同 但卻跨時空
這滔滔不息的愛 我贈給你用
這一生 和下世 有幾多全奉送

閉起的眼睛 無論重又重
仍是見著你面容 在我心湖中
這份愛 永遠都存在
共你同在 無盡永恆中

有著我便有著你 真愛是永不死 穿過喜和悲 跨過生和死
有著我便有著你 千個萬個世紀 絕未離棄 愛是永恆當所愛是你

儘管我認為世上，
沒有像這首歌一樣，
永恆不變的愛情，
一切都是受媒體的渲染，
所產生的假象。
但此刻，
我知道，
我對呀曦的愛可以是永恆，
只要他也願意付出對等的真心，
但他不願意。

睇完大家既comment
發現我既故事真係甜中帶苦

我仲係街啊
夜d先再覆大家message

我都唔想
但可惜呢一場唔係一次令人愉悅既過程

係呀 哈哈哈
我之前出錯左係吹水台

好可愛！！！！！
哈哈哈哈 兩倍甜

哈哈哈哈 我盡量啦
放心

都係工作方面果d

你地幾個
真係笑到我gap gap聲

咁咪好，至少俾到歡樂你

搞錯啊咁都唔識

喂呀，不如講多啲，想知

I need H not J

好啦，一次咁多

白巴

如果可以預知結局
女主會唔會可以係一開始未踩得咁深果陣就放手

Hugo1991=厹

嘢 咁多人
人地怕羞㗎

去過冇咁多人嘅地方啦

聽朝瞓醒又可以睇到你哋精彩嘅對話

我想俾佢哋睇住喎

下，但係見唔到佢厹係邊，淨係知佢鳩

扮絲同佢傾計

唔洗扮，固絲！就決定用你啦

Btw,你隻鼠有冇肥咗？

依度公園嚟喎 我怕羞呀

又好似有啲道理

去開錯po到玩

Ok

你地轉移陣地
不過多得你地
我先可以三個post都上曬
講故台熱門

哦唔係 係依加啲人會抽水
扮厹留言tg hugo1991

含含我等得好辛苦呀

今晚仲有冇

我最憎厹，固絲我保護你

我今日試下盡出兩更啦

琴晚訓到休克咁濟
所以寫唔到文

推下先

推你個推

推你個推推

推你個推個推推個推

推推推

推你個推推推推

sor sor
陣間出

慢慢

等你

沖定涼等你

推你個推推推推個推 打到差啲唔識個推字

呢個po 真係好多歡樂

又睇返

等 寂寞到夜深

do you want more?

shit
岩岩先做曬手頭上既野
仲未寫文
聽朝我要早起
如果聽日應承你地3-4更補數好唔好

聽日無我喊嫁

聽住先

你想join

（三十九）名畫

他的出現，
讓我黯淡無光的世界，
再次發現色彩。
然而，越鮮明的色彩，
總是越容易褪色的。
他就像一幅艷麗奪目的畫作，
活生生地空降在我生命裡，
刺激著我眼前的黑白，
圍繞著我的生活，
徘迴在我的腦海。

可惜，有不少人都想買到這幅名畫，
拍賣會上的人多不勝數。
我雖有幸暫時保管這張畫，
但總有一天，
會有一個出價很高，
比我更匹配的主人出現，
把他好好保存，
為容易褪色的他，
噴上一層又一層，
鞏固色彩的光油，
讓他永遠成為，
在家中、在心中，
最重要的角色。

而我，
沒有任何資源，
不懂得如何把他放存，
只能無何奈何地，
將本來屬於我的他拱手相讓。
因為我知道，我配不上名貴的他。

而他，
亦從來不會對我有任何感受。
他就是呀曦。
-----------
「你唔好射入面啊。。。」
帶著疲累的身子，
我停下動作，
趴倒在呀曦身上。
看到我整個人酥軟得像骨頭也融化了一樣，
他的眼神變得更加兇狠，
一下抱起我，
再次把我鎖在他身下。

「唔好傻啦，邊有咁快射呀。」
他嘴角再次露出一抹邪惡的微笑，
帶著長驅直入我的蜜穴。
床架晃動的聲音，
隨著他搖動的節奏，
還有我們身體互相拍打著的旋律，
組成一首專屬我倆的主題曲。

他不斷喃喃自語，
口中唸著的細語，
就像密碼一樣，
一步步開啟著，
我的洞穴裡的機關，
解鎖著我快要釋放的靈魂。
正當我的靈魂，
快要全數湧溢出來時，
他突然一聲令下。

「你跪起度呀。」
他按奈著急促的呼吸，
拔出身子，
示意我跪坐在地板上。
我跪在他兩腿中間，
撫摸著他的胸膛、腹肌、大腿。。。
「咪住。你等我拎張紙巾先，我唔想整污糟你。」
果然男人永遠是在利益當前，
才會變得格外細心。
「如果唔係陣間你又沖，嘈醒屋企人就死。」
這才是背後真正的原因。

他用紙巾包覆好自己的分身，
開始幫自己準備著，
一夜旖旎的結局。
我繼續親吻著、撫摸著，
他的每一處敏感帶。

「啊！。。。。」
片刻之後，
他整個人好像觸電了一樣，
高呼了一聲，打了一個顫抖，
為我們的關係畫上一個句號。
他一直叫我不要發出聲，
不要讓他家人聽到，
然而，這一刻，
他卻那麼大聲地呼叫著，
為什麼要對我雙重標準，
為什麼連談個戀愛，
都好像在偷情一樣？

我整個人癱軟著，
赤裸裸地攤在床上。
他沒有送我任何一個親吻，
或者說任何一句說話。
只是自顧自地奔去洗手間，
清理好自己，
而我，在他面前，
好像連清潔自己的權利都沒有。

在他回來以後，
他撿起散落四方的衣服，
叫我把他的球衣穿好，
然後雙雙躺在床上。
這刻，他就在我身旁，
我清晰地感覺到他的體溫。

那一個晚上，天氣很冷，
但有他在身旁，
我卻感到很溫暖。
但儘管我們緊貼著對方，
我們之前好像仍然有一層隔膜，
而我，永遠沒有這個福份，
把這層隔膜戳破。

第一更岩岩寫好好

呀曦係唔食煙架
所以事後煙係唔存在係佢身上

有文

yesss

有性冇愛
慘

跟本就係想食女

佢都講得好出
我想食左你

好慘
飛蛾撲火咁

啱呀，女主都要衝埋去....

好慘

唔洗會唔會發炎？

唔⼀定嘅

不過比人冷落嘅感覺真係唔好受，當我係咩

雞....

Sor 係咪個事實mean 襯你

依段真係慘到心都痛

點解咁多呢d仆街

又話三四更嘅

只要你唔做呢仆街，世上就會小一個呢啲仆街

只係諗起都覺得慘

人類好自私

唉，又唔可以咁講

絲都要比你話 下世我實要做男人

我意思係，只要自己唔好咁做，世界上面已經小咗個會傷害人嘅人

唔可以話曬全人類 只係有d人係會利用人既善良

冇話你嘅意思

我明呀 只希望人善唔好成日比人欺

阿含你係邊 又話三四更

有冇第二更

有呀有呀
等等我

（四十）好可惜

我們每個誕生出來時，
都是獨自一人。
自從存在於這個世界後，
一路上便會開始遇到不同的過客，
父母如是、朋友如是、情人也如是，
每個人都只是在自己的生命上，
留下不同長度的軌跡的過客而已。

沒有人會知道，
自己會在什麼時候，
從別人的車軌上跳下車。
沒有人會知道，
什麼時候糊裡糊塗地，
便闖進了別人的車廂裡。
然而，每一個人都在尋找，
生命中那個能陪伴自己，
漫漫長路的歸人。

在茫茫人海中尋找著，
我仰望著蒼穹，
俯瞰著華夏，
始終找到的，
都是你的幻影、你的化身。
到底，那個屬於我的你，
終究是還會出現，
還是，終究不存在著？
------------
我睡在充滿汗水的床，
裡面的位置。
「你又話攬住我訓既？」我問。
呀曦自顧自地看著電話，
沒有理會我。
「喂！」我輕輕拉他衣袖一下，
讓心不在焉的他回過神來。

「呀！Sorry，我睇到有條褲好靚，好想宜家落order呀。」
我本以為，
他會像其他男生一樣，
在完事後摟著女生聊天，
然後一齊睡著，
直到天明，
但他沒有。
他只是自顧自地看著手機，
逛著網上商店，
玩著手機遊戲，
我寧願他是事後倒頭大睡，
那種體力不支的男人。

我望著昏黃的天花板，
回想著我和他的相遇，
相識到相戀，
一切都好像一場夢。
而現在，
這個霸佔了我心房所有位置的人，
就睡在我旁邊，
即使我知道我在他心裡沒有位置，
即使我知道他心裡藏著另一個人。

別人都說射手座的人切勿胡亂親近，
不然受苦的只有自己。
本來我都不相信這些，
現在我總算是相信了。
我彷彿也終於明白，
當初自己傷害別的男生時的心情，
也許這一切都是自作孽，
也許我自己還不懂得如何去愛人，
所以也別想再奢望別人施捨的愛。

「訓喇，好唔好？」
他揉了揉眼睛，
擱下手機，
牽著我的手，
把暗黃的燈光關掉。

我心裡感到委屈，
甩開了他的左手，
側過身面向著牆壁。
「做咩呀？」
他把臉哄在我耳朵旁，
再次用溫柔的腔調安撫我。

「你話你想攬住我訓既。」
我忍住快要哭的聲音，
其實我介意的並不是他有沒有抱著我睡，
而是他一而再，再而三打破的承諾。
「我唔係唔想攬住你呀，只係我夜晚訓覺會突然郁，驚會整醒你呀。」
他用剛剛牽我的手，
輕撫著我的右臉，
慢慢抬起我的下頜，
給了我一個熱情的濕吻。

正當我的右手，
又打算移往他的分身。
他抓住了我的手腕，
讓我逼不得已把動作停下。
「我地翹住手訓啦，我應承你，訓醒先攬住你好唔好？我地勾手指尾啦！」
他露出如孩子般的笑容，
伸出右手，擺著勾手指尾的姿勢，
等待我的配合。
雖然他不是一個好男人，
但他終究是一個可愛的男孩，
好可惜，
最後還是要失去你。

今日終於出到兩更up
雖然都係做唔到3更，
但呢個承諾
我聽日會用盡全力達到架喇
多謝大家支持！
我要過50正評呀！

我明個心係真係會好唔舒服
好似自己一d都唔重要咁
好唔公平既感覺

會好容易呀
咁多細菌

無事
唔怕
相信政府！

佢自己以為好型
其實事實係7

別人都說射手座的人切勿胡亂親近，
不然受苦的只有自己。
本來我都不相信這些，
現在我總算是相信了。

其實有幾多人真係好信星座
我明明係射手
點解我係覺得hurt果個

我知㗎

推呀

推推

I want to john

@白巴你有對手了

唔會嘅
你淨係鐘意我一個咋嘛

你估下

你唔會嘅

唔通要見證三角戀 唔好呀

黑黑

做咩呀

好似係唔止三角

花椒

8

會

又推下先

（四十一）彩虹
你們有沒有試過，
有一天，有一個人，
如從天而降一般，
突然出現在你眼前，
令你措手不及，
影響著你生活的重心，
影響著圍繞你身邊的所有事物。

在他面前，
漸漸地，你好像變得不同，
不再是那個你熟悉的自己。
他沒有填滿你的生命，
只是令你的生活，
多了一分憂愁、一分擔憂。

你無法阻止自己不去想念他，
無法阻止自己不斷去查看他的訊息，
看看他究竟有沒有在線上，
看看他有沒有讀你的訊息，
看看他有沒有回覆你。

雖然最後的答案，
通通都是沒有，
你還是鍥而不捨地在等待，
直到心灰意冷，
直到你知道他不會再回覆，
直到他永遠消失在你生命中。

那一刻，你並沒有因此找回你自己，
反而比之前更加迷失，
生活中最後的支柱也折斷了，
你不知道該如走下去，
只能待時間沖洗著一切。
不過，時間也許是一種止痛藥，
卻一定不是解藥。
心裡的傷口一定會止血結疤，
但疤痕卻會永遠留在心裡。
---------------
「我地翹住手訓啦，我應承你，訓醒先攬住你好唔好？我地勾手指尾啦！」
他微微一笑，
露出如孩子般的笑容，
伸出右手，
擺著勾手指尾的姿勢，
等待我的配合。
我猶豫了一會，
伸出左手，
勾了他手指尾一下，
再報以一個由心而發的微笑。
我們之間彷彿在翻雲覆雨後，
又回到當初第一次心動的感覺。

他牽著我的手臂，
身體緊貼著我嬌小的身軀。
那一個晚上，
我睡得很甜，
卻做了一個夢。
夢裡面有呀曦，也有我。
我們牽著手，
一起去日本，
看著初雪，踏著單車，
在雪地裡玩雪球戰，
最後相擁在一起。
他不知道從哪裡，
變出了一杯熱巧克力，
冒著煙的飲料上佈滿濃濃的香氣，
我喝下的不是飲品，是幸福。
突然，他把我抱入懷裡，
我們在大雪下相擁，
散發的甜蜜比巧克力更香甜。

翌日，星期五早上九時正。
他的鬧鐘聲吵醒了我。
他不是答應今天和我出去嗎？
為什麼這麼早就要起床？
他轉過身把鬧鐘關掉，
然後回覆了幾個訊息，
繼續倒頭大睡。
那麼早，到底誰會找他呢？

我的佔有慾慢慢滲透出來，
我隨著他轉過身去，
用幼小的雙手環抱著他粗壯的腰肢，
臉部緊貼他的背肌，
肆意吸取著他衣服上，
淡淡的柔順劑和他的體香，
融合在一起的氣味。

我真的不敢相信，
自己的美夢終究會成真，
還奢望著我們能走到永遠。

「起身囉我地。」
他拍拍我擱在他腰肢上的手，
用懶洋洋的聲音說著。
「咁早？我地今日唔係出去玩咩？訓多陣先啦。」
我撒嬌著，
還以為他會受落，
原來終究是自己的自作多情。
「今日。。。唔得。。。」
他的嗓音隨著他的神智，
慢慢清醒過來，
鬆開了我的手，
緩緩坐起來。。。

也許時間是一種解藥
也是我現在正服下的毒藥
看不見妳的笑 我怎麼睡得著
妳的聲音這麼近我卻抱不到
沒有地球 太陽還是會繞
沒有理由 我也能自己走
妳要離開 我知道很簡單
妳說依賴 是我們的阻礙
就算放開 但能不能別沒收我的愛
當作我最後才明白

我早已明白了一切，
可是，為何你，最後放開了，
還是決定要沒收我的愛？
你不再讓我走進你的安全網裡，
把我推開，
把我封鎖在你視線範圍以外。
就這樣，你離開了，
不帶走一片雲彩。

有文喇有文喇
宜家加碼寫多一篇先

哈哈哈
我覺得星座睇性格係準既
但運程就真係麻麻

笑死我

我都係
但我係就算唔講星座
d人都係覺得我係花心

含絲
你仲未瞓嘅

未呀
寫文嘛
同埋有少少唔開心

咩事呀

係對自己好迷惘

完全冇經驗
純粹鳩up

哈哈哈

（四十二）妳太善良
一段關係裡面，
只有一方面在努力，
是最可悲、最痛苦的事情。
奈何世上普遍的愛情，
都是要經過千錘百鍊，
過五關斬六將，
才能獲得豐滿的果實。

然而，
還在煉獄裡來回著的我，
已經被折磨得七七八八了。
我不想再受傷了。
我以為，遇上了他，
我終於可以安定下來。
我以為，遇上了他，
可以經歷愛情的甜蜜。
我以為，
我只是專屬於他，
而他也是只屬於我。

然而，因為他，
我變得更加不安。
我嚐到的只有苦澀。
而他也不曾屬於我。
我是又一次被騙了，
和之前的男友一樣，
他不是好男人，
可我卻是多麼的愛他。
我的心很累、很累，
到底是我不知悔改，
還是我真的如此倒霉，
總是把一切的愛，
獻給不會珍惜的人？
受騙的我，
是不是真的比騙徒更混帳？
--------------
「起身囉我地。」
才早上九點，
前面剛聽到他的家人，
把大門鎖上的聲音，
後面就聽到，
他緩緩把我叫醒的聲音。
「咁早？我地今日唔係出去玩咩？訓多陣先啦。」
我把在我懷內的他抱得更緊，
彷彿他下一刻就會憑空消失一樣。
「今日。。。唔得。。。」
他拉開我的手，
逕自坐起來，
我們之間一片死寂。

「我陣間可能要翻工。岩岩公司果邊打黎話可以今日開始翻。」
他沒有看我，
只是自顧自看著手機，
眼神中沒有丁點愧疚。
「你唔係話今日陪我既咩？點解又會咁突然叫你翻既？宜家肺炎應該康文署既野無咁快開架播？」
我帶著質疑的口吻試探著他。
「唔。。。我都唔知呀。佢地話叫我翻。我去個廁所先。」
他回頭看一看還躺在床上的我，
之後逕自打開房門走出去。

我望著天花板，
默默地等他回來再睡在我身邊，
然而我都等到快睡著了。

「頭先佢地再打過黎，叫我10點鐘翻。陣間我爸爸會翻黎車我過去，所以如果你唔想比我屋企人見到可能就要走喇。」
大概二十分鐘後，
他終於走回房間，
一開口卻說出著讓人失望的話句。
我難掩失落的表情，
轉過身去面向床。

這時，他才肯躺在我身旁，
環抱著我瑟縮一角的身體。
他親著我臉頰，
手部開始不規矩地胡亂搜索著。
慢慢地，我的慾望再次被他激發，
右手開始往他身上的重要部位走去。
此時，他卻停下所有動作，
然後拍拍我的頭。
「唔乖呀你。快d起身啦。」

我已經習慣了他溫柔的語氣。
他的外表受人觸目，
他的體香讓人上癮，
他的話語更是令人中毒。
說完，他親了我額頭一下，
然後拿起電話，走出房間，
剩下我一個人在他房間裡發呆。

我在他的桌子上尋找著我的衣衫，
那一條已經晾乾的連身裙。
然而我卻發現，
在他書櫃上，
除了有他昨晚給我的卸妝水，
旁邊還有一推化妝品，
而且還是非常整齊地排列好在當眼位置。。。

你等他悔改 倒不過你鬆手放開
有一種固執 得不到喝彩
總擔任偉大角色 獻奉全部愛
寧願悉心灌溉 沒結果的錯愛
理想歸理想 得不到也等於妄想
原諒又原諒 她可有拍掌
諸多忍讓沒有獎 也沒誰人賣帳
難度你夠情長 某某亦會同樣

他不配做對象 可惜你太善良
他背叛你 偏你沒法 睜開眼看真相
馴服就似綿羊 相戀太善良大多打敗仗
受騙的那個 比騙徒更混帳

我是受騙的那個人，
可是為什麼我感覺自己，
似是活該大於悲哀？

都係等專業人士嚟答

含絲 寫完文好快d瞓

呢首歌，
曾經有個男仔唱過比我聽，
果一刻，
佢以為自己一直既付出，
都係徒勞無功
但係其實我個心早就已經奔向佢果度。
可惜最後我地都係錯過左彼此。

哈哈哈深夜出兩篇
找數時間
大家記得我個好評啊！！！！

好啦
我宜家訓喇
眼訓到爆炸

哇頂。。。同我個情況咁似嘅
佢話係以前女朋友嘅

另一首彩虹都好聽

同病相憐

我好想覆大家
但係你地quote左文我搞唔店
所以麻煩大家不要quote文
謝謝

好慘
唔明我同其他人睇落有咩分別

我都唔明

我以前對呢d好有研究

唉
最近都比較灰機

幾時幫我算下今日運程

我算運程好廢

你係咪神祕台嘅fans

無呀 我係講故台既fans

唔好咁灰 希望在明天

臨瞓推一推

宜家寫緊

女主正傻瓜
咁多次嘅失望之後都仲中個頭埋去
好心痛呀 如果我係佢個frd一定會鬧醒佢
雖然情到濃時就會失去理智

（四十三）安靜
在愛情中，
為何我們總是互相傷害？
是因為彼此根本不適合？
還是因為彼此不願意去包容、去磨合？

為什麼可以，
這麼容易就說放棄？
這麼容易就分開？
一旦厭倦了，
就頭也不回地遠遠離去，
沒有一點不捨，
沒有一點留戀。
你心裡再也沒有我留下的痕跡，
你還是過得很好。
你與另一個她，
說著你曾答應過的承諾，
帶她去著同一個老地方，
慰問著同樣的關心。
可是這次，
你是真的有遵守承諾，
你是真的有帶她去那個屬於你的小天地，
你是真的由心而發地關心她。

以前你對我空說著的種種，
這次真的通通實行在她身上。
是不是我前輩子欠下的情債太多，
這輩子才任由你這樣亂意耍玩我？
我心好痛，我好憤怒，
可是對著你，我連生氣都做不到。
-------------
呀曦在大廳裡玩著手機，
等待我換好衣服，
不留聲色地離開他家。
可是我卻發現，
在他房間的書櫃上，
除了有他昨晚給我的卸妝水，
旁邊還有一堆化妝品，
而且還是非常整齊地排列好在當眼位置。

我心裡一沉，
拿起他昨天給我的卸妝水，
心有不甘地走出大廳。
「點解你書櫃咁多化妝品既？」
儘管心裡像有上萬隻螞蟻在扎著我的心窩，
我還是裝作若無其事。
「哦。。。咪。。。上一手留低架囉。」
他眼神遊離著，
好像有一點支吾以對。
「你仲留係度？唔掉左佢咩？擺左好耐架播應該。。。你唔怕你比我支卸妝水過期咩？」
我繼續追問著。

「咪分左手幾耐就擺左幾耐囉。一年姐，應該唔會過期既。我由得佢係度係因為未得閑執姐。」
他不斷解釋著。
儘管他的理由不無道理，
可是我總是覺得有點不對勁。
「你換好衫啦係咪呀？我爸爸就快翻到喇。」
他起身走進房間，
拿起我的粉紅色背包，
提起肩帶，示意我背上書包。
「你要唔要口罩呀？」
這好像是他最後能為我做的事一般。
「我自己有呀。唔使啦。你會送我落樓架何？」
我不想要他的施捨，
我只想要他的陪伴。

「唔得呀。。。爸爸佢就快翻到。萬一比佢發現，就真係水洗都唔清架喇。」
他連這丁點的要求也做不到。
「咁你真係唔送我呀？」
我楚楚可憐地問著。
他面無表情，只是緩緩走去門口。

我尾隨著他，依依不捨地看著他的雙眼。
「乖啦，我下次先送你啦。陣間你落到去我教你搭車，好唔好？」
他溫柔地摸摸我的頭髮，
沒想到這次的道別，
會成為我們最後的回憶。
我不捨地點點頭，
踏出門外。
他低頭親吻我的額頭，
用力嗅著我的髮香，
然後和我揮手道別。

我強忍著眼淚，
每走一步，
都好像背負著千斤重的大石一般，
可卻一點也不夠我的心沉重。

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

我好想你，呀曦，
真的好想好想你。

同大家分享一首
我每一次聽都會喊既歌
今晚心情唔太好
唸起之前既種種
不自覺代入左去女主度
希望我既故事可以令心靈受創既你地
獲得一點點既慰藉

岩呀
Vivi都試過令佢醒
但係愛情真係盲目的

含絲
快d去瞓啦

訓喇哈哈哈

睇到喊咗
好難過

明明已經失望咗咁多次
仲會有期望嘅女主真係好傻

但又唔好曖昧咁耐 拖咁耐都係會散

唔知點解睇到女主好失落走個陣 講左句抵死

今日要停一更
聽日再up

樓主take care
雖然唔知你同女主嘅經歷有幾多分相似 但你值得更好架
千祈唔好糟蹋自己

多謝你呀
我都決定 唔可以再比自己好似以前咁糜爛
要好好活出自己人生

唔好喊
呵翻

唉
問世間情為何物

唉
其實真係好難拿捏

唉

有時會好羨慕朋友 好似好輕易就搵到「對的人」

葡絲

係 所以set個時間比自己好重要

（四十四）淘汰
從來，愛情就不是一等一的。
不是你付出了多少，
就能獲得多少回報。

有些時候，
你很幸運，
不需要付出太多，
便有一個傻頭傻腦的人，
糊裡糊塗地迷上了你。
願意為你赴湯蹈火，
即使被你弄得遍體鱗傷，
也能微笑著說沒關係，
只要你幸福、你開心就好。

然而，有更多的時候，
是你，付出了很多很多。
你把身上和心裡所有的東西，
全數掏出來給他了，
但他還是視若無睹，
認為一切都是理所當然。

你一直抑壓著哀傷，
但最後還是心灰意冷，
還是決定默默離開，
這是你對他最後的成全。
你黯然回首，
本來以為他的良心也會不禁自我責備。
卻發現，
他根本沒有在乎過，
就像你從來沒有出現過在他人生一樣。
一切都是你以為，
一切，都是我以為。
---------------
我強忍住眼淚，
直到走出他家大樓門外，
走過昨天我們經過的路，
到達他第一次牽起我手的小巴站。
此刻，我的眼淚，
終於如泉湧般在眼眶中奔出。
明媚的陽光打照著我的眼淚上，
蔚藍的天空彷彿為寒冷的冬天，
帶來半點生機。

然而，
我感覺眼前卻是一片灰色，
我的生命就好像突然沒有顏色一樣，
我陷入一片迷惘，
我感覺自己好像被他利用了。

現在清醒過來後，
不安和無力感一窩蜂湧上心頭。
我好怕他會從此消失。
我好怕他根本不喜歡我。
我好怕他花費那麼多功夫，
目的只是為了欺騙我感情。

「你上左車未呀？」
突然，手心中的震動，
把我拉回現實。
是呀曦的訊息。
「上左喇，但唔知岩唔岩。」
其實我認得路，
可是我還是想再聽聽他的聲音。
還是想再感受他的關心。
「你搭翻上次我帶你黎個綠van，然後同司機講apm落就得架喇。」
他在錄了一個大概1分鐘的錄音，
詳細地解釋著如何從他家走去小巴站。
可以再次聽到他那溫暖如熱牛奶的聲音真好。
「我搭錯左紅van呀，不過寫住觀塘，應該都得架何？」
我裝作疑惑地問他，
其實我記得路。

「哦，都得呀，純粹呢架係循環線，你識落車就得架喇。你翻到去話我知啦。」
他的語氣彷彿鬆了一口氣，
我不知道是因為我找到路回家，
還是因為我終於離開他附近。
「好啦，你翻工加油啦。」
我發了一個比愛心的貼圖給他，
可是他卻是已讀不回。

在小巴上，我挑了近窗口的位置，
眺望著窗外的山坡，
翠綠的樹木和蔚藍的天空，
本來這天應該很美，
陽光本來可以照亮我脆弱的心，
然而我的心，
卻是非常沉重，
我覺得，
他應該會一直已讀不回我了。
然後，
應該，沒有然後了。

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的我愛你 你卻老不信
你書裡的劇情 我不想上演
因為我喜歡 喜劇收尾

我試過完美放棄 的確很踏實
醒來了夢散了 你我都走散了
情歌歌詞何必押韻 就算我是Ｋ歌之王
也不見得把 愛情唱得完美

只能說我輸了 也許是你怕了
我們的回憶沒有皺摺 你卻用離開燙下句點
只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你安慰的淘汰

我就這樣，
被你，徹底淘汰了。

就這樣，
我就被淘汰了。
不需要任何誘因，
不需要任何解釋。

btw
大家可唔可以幫我推爆呢個post
我好想用翻自己acc開4

你求我呀

好壞 恰含絲

please sensei

我都覺得自己好慘慘豬

恰佢是常識吧

我正式宣布，推爆呢個post行動正式啟動！

大家！飲杯

好睇

yayyy多謝黑黑

嚟啦嚟啦，你搵到仔仔未？

做咩呀？咁快吉我

我好單身宜家

係你吉我

呵番

好好好吉爆你

單身都有分好同唔好㗎咩

你哋真係笑死我

等緊你呀

幾時有壞單身？

笑咩笑，再笑捉你

哈哈哈
i mean im so dry now ah

大力d

冇貨啦

好似女主咁

正

有冇其他嘢玩呀

冇，唔玩呢度仲有咩玩呀

我唔做第三者㗎

唔知
葡絲 有咩建議呀

我都係🚼係咪同一個男朋友

（四十五）取消資格

大家有沒有試過，
被一個不值得的人，
弄得茶飯不思、坐立不安？

他一點也不特別，
儘管與你擦身而過，
你也不會留意到他。

他根本就不應該出現在你的生命裡。
然而，因為時空的交錯，
他忽然間空降在你生命的某一章裡，
令你本來空白的一章，
突然變得充滿著色彩。
雖然這些色彩比塗鴉更雜亂，
縱橫交錯地錯劃在接連幾章裡，
打亂你生活的節奏，
就像捲起一場暴風雨，
把你的規律顛覆。

但他，卻突然在某一章消失了，
暴風雨平靜下來，
你再次變得空白，
可是你知道，
這空白不同之前的空白，
因為他，
你無法回到從前。

你不顧一切嘗試找回他，
設法去讓他再次填滿你的生命，
卻懵然不知，你，
已經被取消資格了。
-----------
「我翻到屋企啦。」
帶著疲累的身子回到家中，
很想立刻倒頭大睡，
但我做的第一件事卻是，
拿出手機，看看通知，
沒有收到任何訊息。
我再點開和他的聊天室，
他還是已讀不回，
所以我決定再發給他這個訊息。

中午12點半，
我換好睡衣，
躺在床上，
儘管眼皮不斷往下垂，
我還是不願意睡，
就是為了等到他的回覆，
然而這次我只看到灰色的兩個剔號。
他就好像消失在茫茫人海中，
不知所縱，無處尋找。

「你有無訓到呀？實攰死你啦bb。」
他終於回覆我了。
我快要緊閉的眼睛，
因為他的訊息，
睜得比平常更大。
「無呀，等你覆嘛。」
我按奈著激動的心情，
原來他沒有消失，
原來他一直都在。
畫面一跳，
到了我們的第四次約會，
這次我們終於花了一整天在一起。
他一大早就來屯門接我，
我們一起去了，
之前答應帶我去的鶴嘴。
在巴士上，
他緊緊牽著我的手，
我們十指緊扣，
共用著一雙耳筒，
我挨著他的肩膀，
這天車窗外的陽光也是特別燦爛。
可是我看到的不再是灰色，
而是立體的彩色，
蔚藍的天空、清澈的大海，
造物主的偉大在這刻全被收納在我們的眼底下。

我真希望這不是一場夢。

「咚咚咚咚。。。」
突然，樓上裝修的聲音將我吵醒，
我睜開雙眼，
看到的卻是冷冰冰的天花板。
我的身旁空無一人，
只有硬邦邦的手機。
我打開手機，
仍然沒有任何訊息。
我打開和他的聊天室，
下午六點鐘，
他仍然是不讀不回。

上一秒他還躺在我胸口上，
下一秒他已經人間蒸發。
我真希望剛剛發生的，
不是夢一場。

老友看見我 也會驚訝
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭
淺灰色煙圈 浸沒了我的臉
寧願聽舊笑話 安慰可免則免
我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得他

我也不知道
如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拚命掙扎
如今這算甚麼 我是否這麼討厭
只知道付出 以後都不知怎算
最怕其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭

我還傻傻地自作多情，
原來我一直付出的愛，
你都視若無睹，
你最愛的還是你自己，
我在你心裡從來沒有位置，
因為我一早就被取消資格。

今日第二更，
世上最痛苦的不是失戀，
而是被取消資格。。。

睇文

仲有冇
唔夠刺激喎

屌，有無人同我一樣睇到越來越燥底？

恭喜絲打成功塑造男渣角一個賤男形象

想快d睇到結局

自膠
推

咕姑固~

唔係啩 咁都有得相認？

屌 夢醒嗰下真係會覺得個心好痛好痛
以前分咗手之後都夢見過復合嘅情景
但當一扎醒嘅時候知道已經返唔到轉頭
個心就扯住扯住咁痛

我都係...... 佢個時成時話攬個陣頂到大家

頂到大家？？？

即係好似你同白巴咁

白白

真嘢唔好講出嚟 人地怕羞

咕姑固

棍撞棍

唔掛得話前幾日好忙

我想格劍

不了，我怕你會斷

信黑黑 唔怕
你咁溫柔

我太粗啦

um...

咩事

同你差唔多

你條牙纖就算啦

吉死你

不過短

短而粗，正啦

你俾我吉到番唔到轉頭喎

你講得啱

咁你仲好意思話

你笑我呀嘛

咁你係短嘛

又幼

好似手指餅咁

唔係
唔係我嚟㗎

係你啦，唔通係固絲咩，佢都冇

有冇聽過短小精幹呀

手指餅
好有畫面

我唔識，因為我冇試過

想唔想試吓

我唔想搵呀，唔好啦

唔使搵嘅 放入嚟你就知㗎

就係feel唔到呀

冇理由

黑黑 你好衰呀

轉數快過你咁啦

係咩

冇試過

好過分呀你

哼

咩事啫

你自己諗下你做咗啲咩啦

我唔知
你同我講啦

88

你同我講 我會改㗎

唔洗

心淡

唔通係頭先食嘢
我倒瀉水

我100cm 呀

咕姑固～

身高呀

牙纖仔又水人

我冇
你妒忌我

100cm應該扯唔到

我妒忌牙纎做咩？

你先係牙籤

下 我用顯微鏡先搵到喎

我冇諗過 你咁細喎

飲多啲牛奶仲高到 唔好灰心

咩呀 上次你先認錯我條J 做隻腳喎

明明係你

我講緊我隻腳呀

上次 冇戴眼鏡啫

你摸㗎喎

一樣咁短 認錯有咩出奇啊

100cm 都短，你食開咩

正啊我未戒奶

有冇腳毛先

食雪糕

我冇，好光滑

走啦

走去邊呀

離開你

我跟住你

走開啦
嘔心

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

我冇呀
唔好又屈我

我代樓主推

快啲簽

咩又姐

你有

你上次屈我

係事實

證據呢

我對眼就係證據

你眼睛業障重

得啦又笑我

我對你好失望

我冇呀 你認錯人啦

Diu same
有冇tg chat

Sor依度係咪唔覺得粗口

唔好
你真係認錯人

冇所謂㗎

我都未放低到

其實你岩既 唔好穩定左先散
但我又會有啲唔甘心 好似冇盡全力
不過全力依家野 我肯人地唔想都冇辦法

想要文啊

有少少毛先正

睇到唔想再睇 係咁cry

下，點解

呢度可以整個女讚者Group

咩叫盡力先？人人家意都唔同

Thanks

絕對係

Man啲

開始眼瞓，係咁打錯字

我有穌㗎

一齊瞓

我要女呀

好拮

含絲文呢

日日剃

我去脫

頂住當先啦

唔要呀，我唔係gay

好悶

有冇人呀

都幾煩喎咁

我地快啲推爆個post佢啦

今日present 好差

冇準備咩

冇呀，唔想拮襯你

留長 唔剃

啲人唔聽我講改野

On99

好呀

唔想做野人

其實係懶

唔係，係唔啱我Style

豬隊友

黑巴咩style

帶口罩 唔使咁密
都冇人見到

個人習慣

咁就可以錫錫喇

普通人咋

我好懶

但有囡囡

唉，冇下次

聽人講野好難咩？

話你唔make sense 可唔可以改，仲要串我

唉，結果咪出事

我鐘意濕吻

唔可以，會好多菌

我要吉你

講心唔講樣

何況我咁柒

唔要，有武肺

好啦
循序漸進吖嘛

唔會一嚟就埋牙掛
心急

咁繼續錫啦

唔信 柒都有囡

我有帶口罩 唔怕

因為我高

你贏

磨口罩做乜

錫一陣大家就會有生理反應好神奇

冇想知點解啫
學術jj

唔知
我淨係想吉你

你係咪傻咗

唔知 未試過

都冇得吉

搵個台好搞搞佢啦

咁呀
我想奶你呀

屌，唔要

唔識搞

含絲唔見咗

妹

我好乾淨㗎

又笑我，頂你個肺

唔剃鬚不了

我冇呀

含絲出多幾篇啦，我瞓醒幫你推，早抖各位

走開

你幫我剃

你又屈我

早唞

我明
好想盡全力但人哋根本唔想我可以點

不了

用zoom present？

百佳可唔可以返多啲貨？幾星期買唔到cream

慘慘，成日比底褲巴屈

妖唔係

同你試囉好冇
睇下邊個最快有反應

一定我快d
都未試過

點知你有冇反應呀

今日行左六個鐘頭山
表示身心皆累
明日up 2-3更補飛
（我發誓 up唔到我切j...雖然我無)
但今日真心寫唔到好文
因為就快虛脫
對不起又要大家苦等一天了

黑黑
多謝曬你地咁支持
好感動
希望呢幾日可以開埋支線故

我都好想行山 但怕死唔敢出
含絲記得拉筋啊

Btw期待新男主角出場

一定好好玩

加油加油

無拉到添
但我已經訓著左幾次

可能啦

我會等你架

當教訓

成日見底巴同白巴玩真係覺得有啲基

一齊玩

放個枕頭係腳眼下面第二日會無咁酸
利申田徑仔

基佬不了諗起中學比男人表白 cls 少驚

有時訓唔著坐係到會望一晚
咪相認

好驚講講下笑變真，但我身邊真係有朋友係咁
佢驚到面都青

仲未瞓嘅

係咪你向佢表白呀

差唔多啦 唔係啦不過成日攞黎笑佢

又幾好笑
你朋友點拒絕人呀

係呀

你要cream嚟做咩？

呵番啦，唔好傻住

你唔通係美女郊遊遊嘅....？

日日都話分手仲Gay???

情趣嚟

真糸分牙，尒估禾好似牙曦甘同尒挽牙

吾系 系情趣

吾要

尒成日都甘玩
中有禾唔食牙曦

有

真係冇

又屈我

又咩又

成日屈人

不如你同黑巴真係一齊算啦 😂

佢嬲咗我

唔要呀，我要囡囡

唉，點解人會有咁多是非？

仲有八婆

？
做咩事呀黑黑

冇，我份人唔多出聲

證據

我對眼咪證據

第二樣證據

感覺

仲有呢

仲唔夠？

唔夠

夠啦

你講 幾時見到我

你條j依家好危險

（四十六）黑夜不再來

愛情，就像得了一場大病。
不知從哪裡得來，
一旦沾染上身，
就無法輕易擺脫。
被感冒弄得頭昏腦脹，
眼前的事物都變得迷濛，
生活就好像加上了一層濾鏡，
在泡沫光影的折射下，
所有東西都好像一場夢一樣。

然而，
幻象終究是虛假的。
重病到了後期，
慢慢開始康復，
泡沫快要被戳破，
眼前的東西越來越清楚，
虛幻的濾鏡也開始蓋不掉瑕疵。
最後，
我們病好了，
康復了、清醒了，
泡沫終究還是戳破了，
濾鏡也幻滅了，
我們又變回自己一個人了。

愛情就像一場大病，過了，就好，
可是，病好了以後還會再得。
所以我們又再一次等待，
下一次大病的來臨。
--------------
已經晚上8點了。
呀曦還是杳無音訊，
我每隔五分鐘，
就點開他的聊天室看，
還是不讀不回。
他有在線上，
就是不讀不回。
是因為他還在沒有下班？
還是因為他在忙？
還是因為他根本不想理會我了？
時針分針滴答滴答地走，
每過一個小時，
我們的距離就又再拉遠一公里。
問世間情為何物，
直教生死相許。

如果是以前的我，
我一定會鍥而不捨地，
去糾纏，去挽回他。
可是自從失敗過太多次後，
我不敢再這樣做了。
這次，我也不敢去打擾他了。
他要是要找我的話，
自然會找的，
可是他不要而已。

我始終還是一直抱著希望，
到了大半夜，
我還是捨不得入睡，
就是期待著他會忽然找我。

我點開了電視，
看著陳奕迅和張柏芝主演的《十二夜》。
裡面提到，
Alan機緣巧合下認識了Jenny，
陰差陽錯地走在一齊後，
分別與各自的另一半分手，
然而Jenny對他的熱情慢慢開始退卻，
開始發現，
她一直認為和Alan獨有的緣份，
原來好像一切都是個錯誤。
其實這不是錯誤，
這只是一種厭倦，
這只是一個藉口。
所以結果還是走上了分手的末路。
愛情就像一場大病。
裡面的男女主角，
像你，也像我。

一段感情的開端永遠是燦爛的，
然而走到中段，
陰霾開始浮湧，
掀起了一場又一場的暴風雨。
最後，分手了，
又是一連串陰雨綿綿的日子，
終於等到雨過天晴了，
就要準備下一次的狂風暴雨了。

看完整套電影以後，
我都不知道用光了多少盒紙巾了。
原來已經凌晨三點了。
他應該睡了吧？
還是到了深夜，
他的憂鬱感又再次湧上心頭，
令他再次失眠呢？

我把燈關掉，
躺在床上，
再次點開了和他的聊天室，
他還是不讀不回。
我嘗試打開他ig去看看他有沒有任何更新，
卻發現，
他，再不讓我追蹤他。
"This account is private."
他把我從他的心房推開，
他的世界永遠對我封鎖，
看來，一切都要走到盡頭了。

如果將街燈的光線代表真愛
或者熄燈了會更發現你存在
如果日落西山燈光普照麻木了
蒙住這雙眼令黑夜再來
誰叫我這樣活該
縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開
熟悉的想講再會
陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰
如果將香煙點給我代表深愛
莫非煙熄了會更震憾與期待
難道討好我等於鼓勵我去歧視你
一手將心摔下來

呀曦，這是你離開我的第一夜。
我還在大病中，看來我是病入膏肓了。
這種病，名叫愛情。

今日第一更
女主絕望了

絕望就可以破而後立？

我一路睇一路係咁loop一句歌詞
Hey 我真的好想你

好中

我都希望佢可以

固固

嗚

加油出多啲文

我番嚟啦

呀含我黎幫你推文

（四十七）煎熬

還記得，
當初和初戀男友阿南分手時，
那種歇斯底里、死去活來的感覺。
每天只是攤軟在床上，
不願醒來，更不願睡著。
生怕閉上眼睛就會想起他。
生怕睜開眼睛就發現他已經遠遠離去。

我從來沒有試過，
心痛得呼吸困難，
每天都是欲哭無淚。
那時候差不多大學畢業的我，
因為他，
幾乎連考試都不能考上。
在課堂上我不能專心，
下課後，飯堂裡的同學們在喧嘩吵鬧，
我卻靜默的好像活在結界一樣。

我就像一個被蠶食了靈魂的人，
只剩下外殼，
裡面卻是空空如也，
因為我的所有所有，
都被他全數掠奪了。
甜蜜的時光一去不復返，
最後只有自己獨自傷悲。

深夜，
我站在大街上，
蒼天的調色盤裡只有黑色。
空無一人的街道，
只有我自己在演獨腳戲，
一陣又一陣秋風從背後吹來，
讓衣衫和頭髮凌亂。
徹骨的寒風腐蝕身上每一條神經，
我卻感覺不到。
臉龐上徐徐流下的溫熱，
我也感覺不到。

2017年11月14日，
我生日前一個月，
這短暫而美好的初戀，
烙印了他的痕跡，
在我之後每一段愛情裡。
除了呀曦這一次，
我猜，我畢生都不會忘記。
------------
「咦，你咩星座架？」
還記得剛認識呀曦的時候，
我好奇地問他。
「我人馬座架？你呢？」
竟然是跟我同一個星座，
射手和射手應該蠻配搭的吧？
「我都係呀！你幾多號架？」
已經是深夜3點，
我們還是精神萬分地發著訊息。
「我14呀！你呢？」他說。
「我都係呀！不過你大我兩年嘻嘻！」
同一天生日，
有時候緣份真的讓人措手不及。
「嘩！竟然！好有緣啊我地！睇黎我地段緣份係注定播！」他也興奮地說著。

月老賜給我們的姻緣，
往往都是我們意想不到的。
也許，就在某一天、某一分、某一秒，
那個屬於你的人，
就在轉角與你遇見。
四目相投、眼神對上了，
身心也從之輕易付出。

可惜，原來那條紅線，
只是月老一時大意下的錯失。
發現錯誤後，
他便立刻把這條線剪斷，
再幫他和另一個女孩連上。
而我，只是傻呼呼地站在原地，
看著那條被剪斷的殘骸，
傻傻地哭著，
沒有人會可憐我，沒有人。

躺在床上的我，
今天絲毫沒有心情打開音樂，
因為任何一首歌，
都會讓我聯想到他。
可是在寂靜的夜裡，
我還是滿腦子都是他，
直到電話屏幕突然亮起。
是他嗎？
不是，是Vivi的訊息。

我難掩失望的心情，
同時卻感激Vivi及時出現，
當我傾訴的樹洞。
「你今日點呀？」
Vivi就像我沒有血緣關係的雙胞胎一樣，
能夠心靈感應到我有不妥。
「唉。。。你方唔方便傾個電話呀？」

問完她以後，
我忍不住打開之前呀曦發給我的照片，
他濃濃的眉毛真的好像蠟筆小新，
小巧的鼻子總愛不停嗅著我身上的味道，
厚厚的嘴唇在我唇瓣上融化，
還有和他的溫存，
很溫暖，很甜蜜，很想很想他。。。

早知道 你只是飛鳥
擁抱後 手中只剩下 羽毛
當初你又何必浪費
那麼多咖啡和玫瑰 來打擾
我想要 安靜的思考
天平上 讓愛恨不再 動搖
一想你就平衡不了
我關燈還是關不掉 這風暴
心一跳 愛就開始煎熬
每一分 每一秒
火在燒 燒成灰有多好
叫思念 不要吵
我相信我已經快要
快要把你忘掉
跟寂寞 再和好

淚珠模糊了我的視線，
卻只浮現出昨晚的場景，
我們能夠回想的事情，
好像只有性愛，
還有我的一廂情願，
和我獨自的煎熬。

終於寫好第二更
今日女主的心情是死灰色的。

btw如果中意記得正評個post

多謝phiphi

我們圍爐吧
希望我既文可以為大家帶黎解脫

好
我今日睇中醫話我氣門有瘀血
所以唔可以再捱夜了

p牌比唔到正皮，一口氣追晒

你已經捱緊啦

中醫只要係1130後=夜

Welcome

多謝g持

oh noooo
咁要再早d訓

你第一次睇中醫

嘩
this account is private嗰道
我個心碎到一地都係

深夜手動一推

心儀對象都不讀不回
啱啱即刻睇睇佢ig有冇踢走我…

咁就算啦 next唔好浪費時間

尋晚又瞓得好差

我覺得仲衰過block

望住個掣好想㩒落去 但又唔㩒得咁
Block咗都知自己冇機會呀

撞

等我推到1000先

我試過表白失敗，俾人block

你邊位？

黑黑唔認白白

韓劇失憶橋段

我撞完車嚟

下一步就係絕症

你又知我有肺癌

仲有女朋友係自己個妹

1

我係咪要自爆1001？